今晚利物浦有出張伯倫既話

抽一個送水仙花牌五香肉丁
張伯倫入一球，送2罐
張伯倫入兩球，送amedei
開波前CUT名

hi 吉岡

LM

lm

HI g

Lm

hi g

留名

呢個係派膠子
卡勞係呀叔-.-

抽我

我

me

我要肉丁

Su=膠=吉=勞

卡奴叔

抽中17
請留低聯絡方法